有事向木工人請教

想請教下有無Ching知道呢種係咩藥水同埋點樣整 起邊度可以買到

幾有禮貌

環氧樹脂Epoxy

多謝

感謝Ching 想問多Ching一樣野 呢隻野有無中文名 起邊度有得買到

中文名咪環氧樹脂
係D賣手工藝材料既舖頭都有